美國郵政署回覆《蘋果》：未停止寄送中港澳郵件，但不能保證可準時送件到目的地

網購口罩既人可放心， 但要等

美聯社今日早上報道，美國郵政署已停止接收送件到香港、中國或澳門的服務。但美國郵政署（USPS）回覆《蘋果》查詢澄清，有關報導為錯誤訊息。美國郵政署仍然接收寄到香港、中國或澳門的郵件。

不過，由於大量航班取消、機位不足及入境困難等原因，由美國時間2月10日起暫停快遞承諾，當局不能夠確保寄往香港或中國的「國際空郵快遞」可以準時送到目的地（temporarily suspended the guarantee on Priority Mail Express International destined for China and Hong Kong）。

此外，美國郵政署已停止由第三國寄出，經美國郵政國際服務中心，送到香港、中國或澳門的轉運服務（transit mail）。

d人on99亂鳩咁forward

點解d人會見到呢句野就會覺得唔收件